其實係咪應該呼籲所有人維園出發?

經過上星期 好多人喺維園都等到唔耐煩
聽日可能怕又企得耐 多左人會選擇銅鑼灣中途加入就算

如果聽日冇好似上星期咁逼爆維園五粒鐘
會唔會顯得少人左 比到位奶共嘅人入